[問天氣]有冇人最近去完福岡返黎？

想問下佢而家既11,12度
係凍成點？
未試過冬天去日本
過兩日出發
諗緊洗唔洗買過一兩件厚褸

著香港厚褸一件就得

依家係福岡，晴天的話唔太凍，我著一件heat tech +一件冷衫+普通羽絨就夠，入夜或者陰天就加多一件uniqlo超薄羽絨同頸巾，唔去效區的話，基本上真係唔太凍

唔該曬巴打
有冇落雨之類
呢排都係晴天?

巴打去第幾日呀
住邊區
有冇咩好行?
我完全未PLAN

福岡揮手，晴天
唔太凍，入室內成日拎住件衫好麻煩

我uniqlo褸+羽絨就夠
入面短衫+shirt 衫

巴打又去第幾日

一月頭去完
個時7-9度左右
唔覺好凍
反而返到香港早前個陣冷鋒個個星期 總凍過福岡好多

睇天氣啦

相同溫度，日本感覺上冇咁凍，可能因為乾爽啲同有陽光
酒店房暖氣22度以上，我著短袖短褲瞓覺

我第七日啦，福岡由布院黑川阿蘇熊本長崎